今日和理非非主場

今日和理非非大曬

見到有人衝就阻止佢地，有人打人就圍住佢叫狗仔嚟

我冇野講

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

樓主$0.1黎,請block 左佢

你就0.1，睇清楚今日係邊個主場先啦

我無野講

和理非，非主場？定和理非非，主場？

後者